食狗唔支持 殺狗你地點睇

我未食過都未殺過
聽講好多大陸人都食狗又殺狗
我覺得真係好血腥lo

食就不了 殺都可以諗下
狗狗係人類既好朋友

真係好恐怖

快閃行動

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

最鐘意做義工

唔g持 但做就要暗地做 廢事比人周到你虐畜
我最愛狗架

我愛狗狗